米力克、羅辛奴支持區

波台嗰2個？

拉

米力克算唔算波蘭第一神鋒

點會有人支持佢兩個呀

Piatek啦

唔算第一

呢個吹大左，farmer league都入唔到三球波

新利零喎

支持update返意大利歷史？

羅辛奴收皮啦

支持嗰啲全部狗嚟

都真嘅

羅辛奴有得出我抽1個派1m

你咪又係抽羅

羅辛奴波都冇份汁

會然女都冇份溝

支持！

佢比女溝

佢無喺度留言